點解我隻mouse會時快時慢 有咩方法解決

好麻煩

快個陣隻手郁得慢啲咪得